{
  "Email marketing, marketing automation, and CRM tools you need to create incredible customer experiences.": "您需要的电子邮件营销、营销自动化和 CRM 工具来创建难以置信的客户体验。",
  "API URL": "API URL",
  "API Key": "API 密钥",
  "\nTo obtain your ActiveCampaign API URL and Key, follow these steps:\n\n1. Log in to your ActiveCampaign account.\n2. Navigate to **Settings->Developer** section.\n3. Under **API Access** ,you'll find your API URL and Key.\n": "\n要获取您的ActiveCampaign API URL和密钥，请按照以下步骤操作：\n\n1. 登录到您的ActiveCampaign账户。\n2. 导航到**设置->开发者** 部分。\n3. 在 **API 访问**下，您将找到您的 API URL 和密钥。\n",
  "Add Contact to Account": "将联系人添加到帐户",
  "Add Tag to Contact": "添加标签到联系人",
  "Create Account": "创建帐户",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Update Account": "更新帐户",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Subscribe or Unsubscribe Contact From List": "订阅或取消订阅联系人列表",
  "Adds a contact to an ActiveCampaign account.": "将联系人添加到 ActiveActiveAction帐户。",
  "Adds a tag to contact.": "添加一个标签以联系人。",
  "Creates a new account.": "创建一个新帐户。",
  "Creates a new contact.": "创建新的联系人。",
  "Updates an account.": "更新一个帐户。",
  "Updates an existing contact.": "更新已存在的联系人",
  "Subscribes a Contact to a List it is not currently associated with, or Unsubscribes a Contact from a list is currently associated with.": "订阅一个联系人到它目前没有关联的列表或取消订阅当前与列表相关联的联系人。",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Account ID": "帐户 ID",
  "Job Title": "工作头衔：",
  "Tag ID": "Tag ID",
  "Account Name": "账户名称",
  "Account URL": "帐户 URL",
  "Account Custom Fields": "账户自定义字段",
  "Email": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Phone": "电话",
  "Contact Custom Fields": "联系自定义字段",
  "List": "列表",
  "Action": "行 动",
  "Subscribe": "订阅",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Deal Task Completed": "交易任务已完成",
  "New Contact Note": "新建联系人备注",
  "New Contact Task": "新建联系人任务",
  "New Deal Added or Updated": "新交易添加或更新",
  "New or Updated Account": "新建或更新账户",
  "New Deal Note": "新交易备注",
  "New Deal Task": "新建交易任务",
  "Tag Added or Removed From Contact": "添加或从联系人中删除标签",
  "Updated Contact": "更新联系人",
  "Triggers when a deal task has been completed.": "交易任务完成后触发。",
  "Triggers when a new contact note is added.": "添加新的联系人便笺时触发。",
  "Triggers when a new contact task is added.": "添加新的联系人任务时触发事件。",
  "Triggers when a new deal is created or existing deal is updated.": "创建新交易或更新现有交易时触发事件。",
  "Triggers when a new account is added or an existing account’s details are updated": "添加新帐户或更新现有帐户详情时触发",
  "Triggers when a new deal note is created.": "创建新交易笔记时触发。",
  "Triggers when a new deal task is created.": "创建新交易任务时触发事件。",
  "Triggers when a a Tag is added or removed from a Contact": "当标签被添加或从联系人中移除时触发",
  "Triggers when an existing contact details are updated.": "当已有联系人详细信息更新时触发。"
}